富德學拳執動作多唔多？

想轉場去富德學，有冇巴絲都係富德打開？
想問下執動作執得多唔多，同埋體能大概會每堂操幾耐？
btw岩岩google富德 見到關聯字係黑社會 真心關黑社會事咩

定有冇其他拳館推介

黑杜會要打手

睇教練

富德會有張牌寫住講粗口會唔比上堂

咁搞笑
可能有人屌屌聲咁踢包

富德係堅辛苦
利申：聽返黎

間間分館都唔同 睇教練

點樣辛苦法

回歸正題
富德你唔好expect 有教練做靶比你打
多數係打包

可以減倒肥
利伸：係富徳打左兩年

打包我都ok既
而家學拳果到都係得分半鐘輪流打靶
主要打包

wow ching減左幾多？

灣仔個間點睇？

ching打開灣仔富德？

地獄操練，唔係普通興趣班咁

oh 咁真係要試下！！！

之前打過但太忙冇 follow到

不過如果join $900/12堂個package又真係幾抵打
除開都係75

睇你跟邊個

老豆同江富德係同一個空手道會

五個人打一個沙包你覺得執唔執到

觀塘個間富德淨係操體能
好似港女減肥班咁
個教練都無乜料到咁

唔L係呱 五個人打一個點打
唔係最多兩個企對面打？

如果你咁諗你就低估左富德了

咁無謂 好悶喎
我想減到磅又學到野

點打先 圍圈企都唔夠位打喎